魔鬼山行山猝死男 為立法會秘書處保安員

原來係立法會保安
---------
上周六油塘魔鬼山45歲姓陳行山男子不適送院，最終不治，立法會主席梁君彥今日透露，姓陳死者為立法會秘書處保安員，梁代表全體議員向死者家屬致深切慰問，並承諾協助家人度過難關。

上周六(16日)正午12時23分，陳在油塘魔鬼山行山期間不適，感到胸口痛，報警求助。陳繼而暈倒昏迷，稍後由政府飛行服務隊直升機送到東區醫院搶救。但他送院時已陷昏迷，經搶救後不治。當日天氣炎熱，根據天文台資料，觀塘最高氣溫為27°C。

咁好死嘅

天意

正皮對抗負皮狗

係咪之前示威有份詐死俾天收呀？

畀天收呀佢

畀天收

多行不義必自斃

呢單野證明左佢唔係詐死,而係真係咁孱

皇天擊殺

多行不義必自斃

天地有正氣

魔鬼山咁易行都猝得死，睇來真係天意

所以大家唔好再話立法會啲保安員插水

政府特登請啲老弱殘兵返嚟陰你，

提高長者退休年齡可能都係為咗咁

掂過佢果d 犯民應該會被告謀殺